{
    "Academic Background Survey": "學術背景問卷",
    "Account": "帳號",
    "Account activated": "帳號已啟用",
    "Account is not activated": "帳號尚未啟用",
    "Active": "啟用",
    "Active Student List": "申請中學生名單",
    "Add Editor": "新增編輯",
    "Add Essay Writer": "新增論文寫手",
    "Add New Course": "新增課程",
    "Add New Program": "新增科系",
    "Add New User": "新增使用者",
    "Admissions": "錄取",
    "All Applications Overview": "所有申請總攬",
    "All Appointments": "所有預約",
    "Already Bachelor graduated ?": "已大學畢業 ?",
    "Already Second Degree graduated ?": "已經取得第二學位？",
    "Already have an account": "您已經有帳號",
    "Already have an account?": "已經有帳號？",
    "Amount": "數量",
    "Application Count": "申請數量",
    "Application Preference": "申請科系偏好",
    "Application Preference From Survey": "根據問卷的申請科系偏好",
    "Applications": "申請",
    "Are you sure you want to delete the course?": "您確定要刪除此課程？",
    "Assign Agents": "指派顧問",
    "Assign Editors": "指派編輯",
    "Assign Trainer": "指派模擬面試官",
    "Attach files": "夾帶檔案",
    "Attention": "注意",
    "Audit": "審計",
    "Available Blocks": "可用時段",
    "Back": "返回",
    "Based on the applications, Uni-Assist is NOT needed": "根據您的欲申請的學程， 您並不需要處理 Uni-Assist 第三方學歷認證流程。",
    "Book": "預約",
    "CV": "履歷",
    "CV Not Assigned Yet": "CV 尚未指派給學生",
    "Calendar": "日曆",
    "Change Trainer": "更換模擬面試官",
    "Change your result": "更改申請結果",
    "Changed to": "改為",
    "Check uploaded base documents": "請確認學生上傳的文件",
    "Choose Student": "選擇學生",
    "Click me": "點我",
    "Close": "關閉",
    "Closed": "結案",
    "Collapse": "縮回",
    "Configure Manager Type": "設定主管類型",
    "Confirmation Email sent": "確認信 Email 已寄出",
    "Conflict": "衝突",
    "Considering private universities? (Tuition Fee: ~15000 EURO/year)": "考慮私立大學? (學費約: ~15000 歐元 / 年)",
    "Considering universities outside Germany?": "考慮德國以外的學校嗎？",
    "Corresponding German GPA System": "對應到德制 GPA 分數",
    "Course Analysis explanation button": "點我詳細解說",
    "Courses Analysis": "課程分析",
    "Create": "創建",
    "Created At": "建立時間",
    "Credentials are updated successfully! Please login again.": "密碼更新成功！請重新登入",
    "Currency": "貨幣",
    "Current Password": "目前密碼",
    "Decided Programs Update Status": "已確定申請學程更新狀況",
    "Delete course successfully!": "成功刪除課程！",
    "Do not forget to attend the interview training": "請不要忘記參加面試訓練",
    "Do you need English Test": "您需要英語檢定嗎",
    "Do you need GMAT Test": "您需要 GMAT 考試嗎",
    "Do you need GRE Test": "您需要 GRE 考試嗎",
    "Do you want to cancel this meeting?": "您想要取消這次會議嗎?",
    "Do you want to delete": "您想要刪除嗎？",
    "Do you want to reset the result of the application of": "您確定要重設申請結果嗎？",
    "Do you want to set the application of": "您確定要設定此申請",
    "Download template": "下載模板",
    "Email Address": "Email 地址",
    "English Certificate": "英語檢定",
    "English Passed ? (IELTS 6.5 / TOEFL 88)": "通過英語檢定？(IELTS 6.5 / TOEFL 88)",
    "English Test Date": "英語檢定日期",
    "English Test Date missing !": "缺少英語檢定日期！",
    "Enter New Password": "輸入新密碼",
    "Enter New Password Again": "再次輸入新密碼",
    "Error": "錯誤",
    "Essay Writer": "論文編輯",
    "Exchange Student Experience ?": "大學交換學生經驗 ?",
    "Expand": "展開",
    "Expected Application Semester": "預計要入學的學期",
    "Expected Application Year": "預計要入學的年度",
    "Expected English Test Date": "預計英語檢定考試日期",
    "Expected GMAT Test Date": "預計 GMAT 考試日期",
    "Expected GRE Test Date": "預計 GRE 考試日期",
    "Expected German Test Date": "預計德語檢定考試日期",
    "Expected Graduate Year": "預計畢業年",
    "Expected High School Graduate Year": "預計高中畢業年份",
    "Explanation": "說明",
    "Find the student (name or email) and import his/her progams": "搜尋學生姓名或email並匯入他們申請的科系",
    "First Name": "名",
    "First Name (English)": "英文名",
    "Full-Time Job Experience ?": "正職工作經驗 ?",
    "GMAT Test": "GMAT 考試",
    "GMAT Test Date": "GMAT 考試日期",
    "GMAT Test Score": "GMAT 考試成績",
    "GMAT Test passed ?": "GMAT 考試通過嗎 ?",
    "GRE Test": "GRE 考試",
    "GRE Test Date": "GRE 考試日期",
    "GRE Test Score": "GRE 考試成績",
    "GRE Test passed ?": "GRE 考試通過嗎 ?",
    "German Certificate": "德語檢定",
    "German Passed ? (Set Not need if applying English taught programs.)": "通過德語檢定？( 若申請英語學程，請選擇 Not Needed )",
    "German Test Date": "德語檢定日期",
    "German Test Score": "德語檢定成績",
    "Graduated Year": "畢業年份",
    "Have you received the interview invitation from this program?": "您是否收到此學程的面試邀請通知？若有的話請告知我們，我們會盡速安排與 TaiGer 面試官做模擬面試",
    "High School": "高中",
    "High School Graduate Year": "高中畢業年份",
    "High School Graduate leaved Year": "肄業高中年份",
    "High School Name (English)": "高中名稱 (英語)",
    "High School already graduated": "高中畢業",
    "Highest Score GPA of your university program": "貴校滿分成績GPA",
    "Home": "首頁",
    "If you want to change this, please contact your agent.": "如果您想要更改此處，請聯絡您的顧問",
    "Import programs from another student": "從其他學生的申請匯入科系",
    "Income": "收入",
    "Instructions": "說明",
    "Instructions: Follow the documentations in": "請依照指示，完成Uni-Assist帳號密碼以及上傳資料",
    "Internship Experience ?": "實習經驗 ?",
    "Interview Program": "面試學程",
    "Interview Time": "面試時間",
    "Interview duration": "面試長度",
    "Introduction": "介紹",
    "Is VPD not necessary for this program (because other programs have already VPD and it can be reused for this)?": "此科系無須VPD(因其他科系已經有VPD，可以沿用)",
    "It looks like you did not decide programs": "您仍有科系尚未決定",
    "Languages Test and Certificates": "語言考試語檢定",
    "Last Name": "姓",
    "Last Name (English)": "英語姓",
    "Last update at": "最後更新於",
    "Leaved Year": "離開年",
    "Link Expired": "連結失效",
    "Load": "載入",
    "Loading": "載入中",
    "Login": "登入",
    "Mark as finished": "標為完成",
    "Mark as open": "標為未完成",
    "My Appointments": "我的申請",
    "My Courses": "我的課程",
    "My GPA": "我的 GPA 成績",
    "My Second Degree GPA": "我的第二學位 GPA 成績",
    "My Students Application Overview": "我的學生申請總攬",
    "Name": "",
    "New agent is assigned to you": "新的顧問已指派給您。",
    "New editor is assigned to you": "新的編輯已指派給您",
    "New feedback from your Editor": "您有來自編輯的新回復",
    "New tasks are assigned to you": "有新的任務指派給你",
    "No Agent": "沒有顧問",
    "No Agent assigned": "尚無指派顧問",
    "No Editor": "沒有編輯",
    "No Editor assigned": "尚無指派編輯",
    "No Editors Students": "無編輯之學生",
    "No Enough Program Decided Tasks": "尚未選足申請學校數量",
    "No Essay Writer": "沒有論文寫手",
    "No Trainer Assigned": "尚無模擬面試官",
    "No changes made. Please make changes before submitting.": "無任何更改。送出前請去認更改",
    "No students found": "無學生",
    "Note": "筆記",
    "Office Hours": "Office Hours",
    "Ok": "確認",
    "Option": "選擇",
    "Original": "原始",
    "Others": "其他",
    "Overview": "總攬",
    "Passing Score GPA of your university program": "貴校及格成績GPA",
    "Password change successfully!": "密碼更改成功！",
    "Password reset email is already sent to your give email address": "密碼重設 Email 已寄出至您的 Email 地址",
    "Payment Readiness": "付款準備好",
    "Please Select": "請選擇",
    "Please assign Interview Trainer first.": "請先指派面試訓練官",
    "Please click \"Resend\" to receive the new activation link in your email.": "請點選 Resend 並收到啟用連結於您的email",
    "Please finish it as soon as possible": "請您盡速處理以下事項",
    "Please go to Uni-Assist to apply or to get VPD": "請至 Uni-Assist 並處理申請VPD",
    "Please go to your email and activate your registration.": "請到您的email並啟用您的註冊",
    "Please have a check": "請上去上看",
    "Please login with your new password": "請登入並更改您的新密碼",
    "Please provide the email that you provided to us before": "請提供您之前提供給我們的 email",
    "Please register and provide credentials": "請註冊帳號密碼並更新至此",
    "Please select enough programs for": "請選擇足夠的學程給",
    "Please write some text to improve the communication and understanding.": "請寫下說明並增加雙方溝通和理解",
    "Preference": "偏好",
    "Previous questions records:": "過往問題紀錄",
    "Professor": "教授",
    "Program Name": "科系名稱",
    "Program Requirement Edit": "編輯科系要求",
    "Programs": "科系",
    "Programs Update Status": "學程更新狀況",
    "Read More": "讀我更多",
    "Reminder": "提醒",
    "Reqested by": "要求由",
    "Requirements": "要求",
    "Resend": "重送",
    "Reset Login Password": "重設密碼",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Role": "角色",
    "Save": "存取",
    "School": "學校",
    "Search student...": "搜尋學生...",
    "Second Degree highest Score GPA of your university program": "第二學位滿分成績GPA",
    "Second Degree passing Score GPA of your university program": "第二學位及格成績GPA",
    "Select Category": "選擇分類",
    "Select Target Group": "選擇族學群",
    "Select language": "選擇語言",
    "Send Invitation": "送出邀請",
    "Set needed": "設定需要",
    "Sign up": "註冊",
    "Some of Base Documents are rejected": "你有上傳的文件不合格",
    "Some of Base Documents are still missing": "你有缺少文件",
    "Start": "開始",
    "Status": "狀態",
    "Status at": "狀態於",
    "Student": "學生",
    "Students": "學生",
    "Supervisor": "監督",
    "Survey": "問卷",
    "Target Application Fields": "預計申請領域",
    "Target Application Subjects": "預計申請學科",
    "Target Degree Programs": "預計申請學位",
    "Target Program Language": "學程教學語言",
    "Tell me about your result": "請告訴我們您的申請結果",
    "The activation link is expired. Please request another activation link!": "啟動連結已失效。請再次申請另一個啟動連結！",
    "The following program needs uni-assist process, please check if paid, uploaded document and upload VPD here": "以下學程需要額外處理 Uni-Assist，請確認是否上傳文件、付款並上傳 VPD 文件於此處",
    "The followings information are still missing": "請盡速填好以下問卷問題，這將會影響Agent處理您的申請進度",
    "The new activation link is sent to the following address": "新的啟用連結已寄到以下的 Email 地址",
    "The new activation link is sent to the following address:": "新的啟用連結已經寄到以下連地址：",
    "The service is finished. Therefore, it is readonly.": "服務已結束。因此僅能讀取。",
    "Time zone": "時區",
    "Timeslots": "時段",
    "Trainer": "模擬面試官",
    "Transactions": "交易",
    "Transcript analysed successfully!": "課程分析成功！",
    "Unavailable": "無法使用",
    "Uni-Assist": "Uni-Assist",
    "University Name": "大學名稱",
    "University Name (Bachelor degree)": "大學名稱 (學士)",
    "Update Credentials Successfully": "更新密碼成功",
    "UpdateAt": "更新於",
    "Updated at": "更新於",
    "Updated by": "更新由",
    "Updating": "更新中",
    "View all Files": "查看所有文件",
    "You are aware of this meeting time and confirm.": "您知道這個討論並確認",
    "You have activated the account successfully!": "您以成功啟用帳號！",
    "Your language skills and certificates information are still missing or not up-to-date": "請盡速更新您的語言檢定資訊，這將會影響Agent了解您的申請時程",
    "Your timezone local time": "您所在時區時間",
    "acquired-score": "向度得分",
    "add-user": "新增使用者",
    "created at": "建立於",
    "ects-conversion-rate": "ECTS 學分轉換倍率",
    "gap-detected": "偵測到履歷空白",
    "gpa-instructions": "GPA 填寫說明",
    "please-fill-template": "請填好我們 {{tenant}} 模板並上傳填好的模板至此，併用英語和您的編輯討論",
    "proceed-close": "您想要繼續關閉此討論串嗎？",
    "required-ects": "學程要求ECTS學分",
    "something-went-wrong": "哀呀，錯誤！",
    "thread-close": "此討論串已關閉。",
    "updated at": "更新於",
    "your-acquired-ects": "您對應到的ECTS學分",
    "名 (中文)": "名 (中文)",
    "姓 (中文)": "姓 (中文)"
}
